如果中左招，個肺就算花晒係咪都未必會發燒？

個肺花哂，又唔發燒。
真係身體係一點都感受唔到？
肺花哂，究竟係點？

有啲係無病徵

隱形傳播者

好像增加將來生cancer機會

即係帶菌又唔發病
仲要唔燒唔該
真係痴撚線

仲cancer
有無命都成問題啦

肺炎一定會知
肺活量細咁多點會唔察覺

個肺花晒你應該氣都抖唔到大啖？

行行吓，瞓直死瓜咗，好似心臟病咁

個肺纖維化就深呼吸有困難。研究指出洋蔥素同綠茶素可以prevent and/or reverse (自己google research paper).

唔係點樣四圍走
無病無痛
都唔知自己有病

另一種係去完支那/
發緊燒食退燒藥
自己知咩事
故意四圍走

根本派口罩呢啲 要網上登記啦
特登聚班人出嚟
企幾個鐘
仲見有耶撚上門派口罩
一啲危機意識都無
無病都變有病

呼吸困難 氣喘 肌肉酸痛

台灣先有單無病徵
但體內病毒量高

武漢肺炎台灣第18例 首見無症狀高病毒感

呢類人要好好研究
如果持續14日都唔發病可能已經有抗體
亦可能病毒累積到一定程度就暴斃

冇疫苗真係玩撚完

其實個肺花哂
唔發燒都狂咳啦
咳得正常人都知奶嘢啦
係啲人成日呃自己冇病唔去睇醫生唔想隔離姐

佢係咪聽左上面條片個醫生咁講

食洋蔥素同綠茶素

減慢纖維化

照佢咁講咪有得醫
點解仲咁頭痕

呻鼻涕有冇氣泡

唔比d花未進行光合作咪得

唔會，唔記得淋病定咩，病毒會係女人身上，唔痛唔㾗，唔會生產抗體，病毒量會大增，直到佢發出嚟，我記得係淋病（真嗰種），所以病毒係可以同宿主做到共生，你生死係佢決定，其實所謂病徵只係病毒需要傳播到外界，先會產生，但一般黎講佢都唔想宿主死

肝炎病毒都係咁。

呢個真係驚

睇完呢個reply 即刻深呼吸咗一下

呢種人係物競天擇，適者生存

所以先會行行吓訓低